維機解任 26/9/17 22:30 MHXX帶升團加分享TGS所見所聞

開台時間: 22:30 -0130

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家加好友一齊玩

SWITCH FRIEND CODE: SW-4406-1661-5227